法巴：本港甲級寫字樓空置率已超越金融海嘯時高位，租金跌幅將會進一步擴大。

法國巴黎銀行亞太區企業資本市場諮詢與銷售董事總經理李偉烈表示，目前本港甲級寫字樓空置率已升至6.8%，超越2008至09年上一次高位的5.5%；但當時租金較高峰下跌29%，今次跌幅14%。

他相信，疫情下員工在家工作降低企業對香港寫字樓需求，租金跌幅將會進一步擴大。

他又提到，現時零售物業租金由高峰跌約10%。

房屋台：幻覺嚟嘅啫 全部係假

連登仔：Donki仲好多人bo，d甲級寫字樓廢je，樓市gogogo

睇下寫字樓幾時有劏房

甲級跌咋 ,work from home趨勢 公司傾向搬去面積細d既二級寫字樓 個d反而升。樓價冧左先講啦

你望下觀塘屌老母，果邊空置率一樣高

咪就係，去牛頭角站緣住海濱道行落megabox 啦，由PAG 座ITT (前maple tree bay point), C-bon, NEO 到Octa Tower, 全部十室九空，仲未計資本策略橦富臨中心，成坐鬼城一樣

真定假
唔響個頭番工唔知環境

個邊供應太多，而家再吉多d

而家日日印銀紙，資產只會越黎越值錢

富臨中心改做私人樓賣埋算啦 位置吊腳不在講

Donki仲好多人,
甲級寫字樓d人廢 又唔見連登仔比人炒,
blah blah blah

黎緊係咪有啲寫字樓地拍賣 到時真係要留意下有幾多係入標

身邊都無人比人炒
最重要都係donki 越開越多，排隊條龍越黎越長

聽返啲估價行講B grade office都係啲跌緊價但係無咁急，不過聽聞某兩間本地大行叫緊自己啲RM睇緊啲堆”炒家”，除時迫佢哋過中資行，offload collateral value risk

但股樓真係日日gogogo wo

去完海旁跑完，就最鍾意去富臨中心個廁所開大，貪嗰度鬼城一隻人影都冇，廁所乾淨到不得了。

出去油尖旺睇下咩環境先
我未見過咁多吉鋪

只影響買唔起樓既人、佢地失業影響唔到樓價，樓價gogogo

甲級商廈改建劏房
一層劏20

5米樓底高
隨時可以搞上下鋪

幾個月前我講過,仲比房屋台班aa狗咬
現在人呢

用來起樓拉, 而家個個都wfh

肯定唔係國安法影響？

我諗資本策略係打緊個算盤，等狗屋拆，救護站同運輸署驗車中心搬，再加埋九龍灣工業村重建，諗住到時take profit...不過我諗呢一堆野實現嘅時候香港都已經唔係值得國際投資嘅地方啦。

如果東九龍一帶真係咁好願景，黨鐵晨早同發展局傾將九龍灣至彩虹入隧道前果段車廠上蓋起寫字樓或者私人樓啦。

好多公司都WFH成年
我知某部份公司直情唔租住office
叫員工wfh直至另行通知

東九仲有十年百年塞
中九龍幹線開左都未必解決到偉業街塞車問題

但樓價都仲未肯跌

同意呀,其實九龍灣高銀嗰座甲廈，好似做緊30幾蚊一尺，有巴打夠膽嘅話，可以租咗佢間上下層再以Shared studio / workshop + 健身沖涼房名義，租劏房出去，保證一定回到本

無人租 。 strong hold

根本全球唔同城市寫字樓空置率都上升緊

咪入連登數 唱好或者玩膠班唔係「人」黎

跌....? 香港唔存在個跌字

租自己公司樓上可以無限OT

咁響應支那，搬咗去大彎區呀？

你無姐on9仔
Donki指數都當真

股樓真係日日gogogo 事實嚟
我冇話冇吉鋪 冇話失率冇升 冇話donki少人行 一樣還一樣
香港就係咁 一邊仆晒街又如何 另一邊一樣冇事
唔好以為經濟差 全個香港所有人都經濟差
d老闆無論經濟好定差 一樣話係經濟唔好 其實咪又係賺到肥肥白白

相信黨相信14億支麻

重有新盤排長龍，超額唔知幾多倍
donki 指數係連登仔認可架

只要有呢兩個point 香港經濟永世都唔會差，到donki 執先出黎話香港經濟開始差了

讓領導先走

樓市股市一齊冧 邊個接貨？

咁香港人普遍係有啲錢嘅
私樓租金都唔係好跌
聽講有啲仲加租金
依個時勢加租， 唔知邊到嚟嘅信心

政府都加稅啦

寫字樓無人，即係啲人要係屋企，住屋需求升，樓價升，樓價gogogo

得啦得啦
乜都沒事兒
知啦

大把業主還緊按揭
咪睇下過多半年跌唔跌囉

2021年啦
好多經濟行為已經擺上網做

唔該唔好跌
越跌d中產越放唔到樓

ICC office 樓層有1/4搵緊租客

房屋台立即趕到

咁仲唔接火棒，等咩d商廈好平

中聯辦全面進場，所以國企紅企央企控制中環

香港都玩爛哂，隨時一個唔順超就拉人封艇搜文件封資金仲可以充公，揾鬼投資，揾鬼租咩
話之你咩甲己丙級商廈

一講到經濟差就要出donki指數

係，依家商廈好平，快d入手啦，街鋪都唔貴

班友仲話樓市gogogo睇下出邊幾多二手盤，移民盤，吉鋪，吉寫字樓，政府應該加收donki稅，再搞埋donki入場券香港經濟gogogo!

外資慢慢減少係香港嘅投資
寫字樓無咁搶手

WFH終極解決辦法，工商廈改建住宅

甲級除左提升公司image,真係無乜作為

點解係過多半年? 武肺捱咗成年都有少少升幅 過多半年會仲衰? 疫苗都有得打啦wo

真係，再平少少，就可買埋跑馬地，中環同銅鑼灣，買齊綠色再踩中可以起樓，到時發達

波叔搞埋資產增值稅就應該會跌
英國都要收資產增值稅 點解要買你港樓

提高物業稅 租金回報下降 又係一個賣樓既原因

再加埋空置稅 推多d樓出黎增加供應 樓價又跌

港樓係韭菜黎 差在幾時割
港共為咗填嗰三千億赤字+萬億大嶼咩都做得出

真，買左冇人租咪租比donki頂住先，只要有donki ga地方就有人donki養三代，

啟德大撚把供應
點撚算

點解有人會認為寫字樓冇人搬，大公司變wfh對經濟冇影響wfh可以返自己國家，點解仲要黎香港食你貴租，班鬼佬返祖家仲開心，到時d街鋪更加冇人消費，大把公司見wfh咁成功，已經叫左好多人返自己國家，日本就係最好例子

空還空,好似都唔係減好多(銀行估價會跌)要黎個好重既空置稅先可以由租金反映到需求,但大家都知香港官商關係啦

誠哥又贏

之後幫香港成為全球係2021年唯一經濟升幅最多既城市, 之後年底7婆再比個大紫荊勳章你, 再過幾年可以做黨主席

到時全香港五步一donki

想租黎住

因為武肺證實咗WFH係可行
而租務除非間公司執唔係一定有延遲
差唔多續租自然可以搵過間無咁貴同咁靚

的確有公司為咗排場會租甲級寫字樓
但大多數公司應該有得賺都會賺到盡

寫字樓有升到咩？
我睇報紙起碼跌咗一成喎

但港共波叔呢班仆街 會話市民想加薪俸稅 唔要資產增值稅
佢點9up都得

事實你留意租金真係減好少,個個驚銀行估價變低寧願吉左佢都唔減租

你估幢幢都5米高咩
得4米果幢點搞上下層

根本全世界個趨勢已經唔需要租大大個office， wfh 加租個office仔 係必要時面對面開會用。

果邊幾年前已經係咁喇

係，個個按曬比銀行一減租價跌就要補差價，所以吉左佢，等同的士牌，跌到400萬冇跌成炸放係停車場曬太陽業主有實力！馬亞木我支持你啊！

咪係, 等睇國金94層都變哂 Donki, 到時改名 Donki Tower

寫字樓啫
住宅政府咁托真係無人預倒幾時爆

而家就睇係業主硬淨定係銀行硬淨

當然可能好似黃馮律師行咁係律師行唔掂先

到時行一年都行唔曬

我知有幾個都走到要借財仔波叔就係最好例子，每月息都比成億

其實最多賣盤除非係leverage好多買落，業主好難輸身家

食飯都網上食？

以為你講私樓業主
寫字樓一早跌到咗啦 邊止一成 唔使等半年 早半年已經係跌個trend

大撚把錢未驚過

未聽過工廈外賣，洗撚租街鋪反正6點後都唔比食

公司呢排先俾咗IT津貼買mon買docking, 聽聞打算摺左其中一間Office長期WFH

都係個句，印錢印到傻既時候，本身應該爆升既樓價唔升係一個好危險既signal

你又真係當人哋銀行內部估價部嗰班人全部都白癡嚟嘅咩好多都係做房地產測量出身，人哋會唔知market value

係，你如果向銀行mortgage，你將呢個物業租出去你要先先攞到銀行嘅mortgage consent ，佢會知道你呢一條租金係幾多錢

咁又點？就算真係減咗租，成條街丶成個區嘅租金都向下，而你個租金都仲係高過成條街，你咪又係繼續跑贏緊相對地

你估你個鋪嘅估價真係就咁income-cap.?

係咩你家族唔出個波仔咁有智慧同目的二世祖可能係，你睇下波叔咁撚老仲周圍搵水就知，再睇下馬亞木，最近佢賣鋪賣到傻

痴撚線

有國安近，香港是投資不二之選

真係隨時用BNO Visa去英國WFH 6年攞埋居留權都冇人知

業主好少做齋收租
通常好似你講咁會Leverage出去再買舖或者做其他生意

樓巿gogogo

唔怕啦
有國安法唔驚!

細中單位 需求大增

大單位劏出嚟做Coworking Office咪得
中小企駛鬼自己要個Pantry/廁所

咁事實銀行真係隻眼開隻眼閉如果銀行真係做野一早大把盤搶住放,而家問題係本身銀行+政府+大業主(財團)都係圍威喂(主要中共都係業主,你估佢比唔比你銀行真係資本主義咁玩?政府本身立場就係唔會比佢趺)
銀行唔call樓價/OFFICE盤呢條數你以為佢真係唔識? 羊毛係出自香港人,佢地成班自己友點會打自己友先(就算想都要問過啊爺)

仲有租埋俾譚仔同壽司郎
海港城中環吉舖都租咗俾譚仔啦

日資香港佈局完成

波叔同馬亞木比
波叔97時咪又係咁

日資go go go

你都傻 銀行淨係同你講錢嘅啫
唔講錢講咩呀？講感情啊？

話知你乜嘢「資」，總之計計下條數你還住錢都好，你個資產價值跌得緊要佢就要call你loan㗎啦

香港就係咁資本主義社會

抵死

人地最多由成幾十億身家變返做幾億身家點都好過9成人

三年前港威二座
呎價起碼過100
而家起碼跌咗一半
嗰陣時交租都差唔多10m

厲害過八奇

你估借貸人唔會review自己 d loan?自己take risk?
再借你話call loan 商業借幾成出去，幾時先call

仲有sukiya

97 美國佬救左佢

你估銀行唔知啲人唔租浪住個估值？ Keep住係咁一兩年，你係CCO / CRO 長遠都會要加佢loading (減LTV ratio) 黎加buffer 比自己啦。再唔係就送佢俾啲進取take risk 拎market share嘅同行啦。

咪話左啊爺唔比佢趺你係銀行你真係夠彊CALL,上面大把方法查鳩你條數話你盤數有問題唔比你上去做生意,上年先講左北水係香港掃左好撚多單位。得罪講句如果真係資本主義9988根本唔會仲HOLD到200,HSBC都唔會過到30。
金融從來都係為政治服務

講黎聽下美國佬點救

咁CALL左未先而家事實銀行真係到而家都唔撚做大幅度REVIEW WO

觀塘空置率都幾高
尤其新起既~

剛性需求好似係咁講

學黃子華話齋 成個股市冧 你隻股票都唔會冧

銀行借得一半，邊有咁快

我梗係知啦但佢依家減價出貨就可以馬上call，銀行同業主其實係一伙，你唔死，我咪唔追，債主唔想逼死債仔，但債仔都識做唔好令債主難做，商業社會就係咁，大家咪拖住佢

問題佢有心放過你/救市(唔理背後係咪政府落ORDER),佢一日唔CALL都係唔會趺。事實而家真係HOLD得幾穩,細盤就陰趺左少少,但遠遠未到爆

合理啦，ICC Sell HK求緊人租，都係60蚊左右

撤資

因為死起上嚟一定係支那佬死先

香港傳統大家族
大部份leverage好低
仲要喺英國加拿大實有資產
點死真係死唔到佢哋

班支那佬早幾年高價接火棒
就真係難講

做得Finance，不嬲個Portfolio Keep得幾耐就幾耐
到時真係爆咗都走咗人，嗰陣係下一手/銀行自己既事嚟

ICC本身就係一個伏嚟
得一棟商業樓周圍都係住宅
大集團寧願租太古坊都唔租icc

其實減LTV呢樣嘢，美資花X就已經做緊。佢連暫時市場相對最睇好嘅住宅mortgage LTV 都低過同行。

你咁講咪即係要叫銀行食死貓丶自己啃咗跌嘅嗰部份？
細銀行會聽你講姐，大銀行係咪即係聽你咁講

從來殺頭生意有人做，蝕本生意冇人做

exact7ly,到今時今日仲用需求睇香港樓價同租金真係天真過天真嬌

業主繼續SH唔平租

銀行都係靠Leverage嚟借錢俾人
所以大家齊齊當睇唔倒等爆煲

鄧 成波慨嘆說。今年已七十歲的鄧成波，以前每天在中灣游早泳，但自今年起，他已改為在南灣道散步晨運，只在氣溫二十度或以上的日子，他才會下水。「我過年時 返大陸，得零下幾度，着了涼，覺得不是很舒服，所以都逐漸減少游水，人始終是血肉之軀嘛！」鄧成波身體不及以前弗，同樣他的身家，亦已不能與之前相比。追 溯至九七年，他擁有百多個鋪位，市值七十三億元；今日，雖然他擁有的鋪位仍有近百個，但價值已大幅下跌六成至三十億元，而且都淪為負資產。去年十月，一向 是他的大水喉中銀香港，更將他約四十億元的物業按揭貸款，列為不良資產，並以差不多五折的價錢，即二十多億，轉售花旗銀行。銀行界人士估計：「中銀明知佢 還唔到四十億，於是半價賣給花旗，撇賬一半攞番廿幾億都好。鄧成波變咗欠花旗四十億。當然花旗都計好晒數，要鄧成波賣晒批貨，都可以賺到幾億。」

當年中銀賣撚左佢比花旗，花旗又接，佢先頂到，冇美國佬佢一早死左啦

英美加有物業係防止香港搞死咗會無錢
所以呢啲資金最後都唔會攞番俾救香港

大陸嗰班就真係睇後台有幾硬淨

個問題係call起loan上嚟
銀行自己都自身難保啫
依家攞間舖出去拍賣真係無人會接貨
隨時得原本價值嘅10%
所以最多係唔俾再加按 唔敢call

依家唯有所有parties都麻醉自己
當嗰間舖仲值1億咁繼續玩落去

佢點食死貓法,佢一日唔CALL條數一日唔變BAD DEBT, 一路HOLD撚到個市有好轉(事實個市係好過19年尾20年頭),同政府(中共)一路頂撚住最多少交投,同班大財團講好數(話之佢威逼定點),個價HOLD鳩住左係到我睇唔到銀行會點死相反銀行CALL完收返盤得罪中共唔但只,你拿住個盤用咩價放同有冇人接都唔知

藍絲

富臨中心夜晚光殘殘
但係鬼影都無隻

你所講大銀行唔聽你講仲更加ON99,HSBC奶到咁鳩出面唔再講。BOC果堆啊爺直頭開句聲唔撚比CALL就得,你知唔知大撚把債一早到左期,但到今日都未撚爆呢D唔係政府落ORDER,同銀行講好數係咩

真係要 donki指數就要睇貴價貨同營業額
旺丁不旺才都係冇用嘅

係銀行依逼你死攞住銀主盤有咩用，咪由得佢落去，其實同雷曼好似，一係你好似高盛咁出賣自客戶，賣比佢地，一係好似雷曼兄弟美房咁當睇唔到玩落去，等政府救，銀行員工都係打份工，收佣金，你爆關佢撚事，玩到咁大先黎call loan有撚用咩，等同依家樓市，新手個個借九成上車，你估銀行唔知你失業，經濟差，但你只要三個月供到，佢就唔搞你，不過要爆就一齊跳樓

咁係變咗中銀蝕20億 波叔無事

商廈唔同住宅

2B印一印返晒黎

經典啊當年波叔日日都有新聞，不過講真冇花旗佢一早死左

印錢就唔會爆而家仲要講緊中共就係唔想人仔升

咁講其實係中銀自己幫波叔

真 work life Integration

個個wfh唔洗租寫字樓
但wfh都有有home先得
所以大家會衝晒去買住宅
結論係樓市gogogo

可能想博改劃，當劏房賣

一撚定背後同D官有交情/利益點會咁大間銀行無啦啦幫條友

其實只不過啲租金變返正常啲就吹到死得咁。

即係業主每個月賺緊5億租金，近排賺少左得4億半，就吹到就嚟頂唔順

No，當年中銀係想call loan架，係花旗主動買債，講真call loan有撚用咩，到時可以收返十億都冇，不如接受，冇美國佬，波叔早就完蛋了

花旗執死雞

幾年前，中銀都用左幾十億同波叔買左3個垃圾場
佢地之間關係都好複雜

QE根本係打劫窮人
不過港豬都無能力反抗

今年冇人幫啦波叔波仔要借財仔

今舖波叔都係頂住先
就咁睇神仙都救佢唔倒啦

住屋同商廈都未分清

都啱呀 佢個「市民」咁大包圍 好難估

有新聞講佢借財仔?有冇SOURCE想食花生

睇佢條數每月還幾億，想放曬d酒店又冇人要，不如搞酒店donki，上邊訓交，下邊 don don don donki

佢call loan有連鎖效應 隨時篤爆個泡一齊死
唔篤 個泡唔爆冇事 繼續賺錢 業主唔租出去關佢鬼事 佢keep住收返條數咪得
2020住宅市場都試過啦 政府叫銀行容許按揭還息唔還本 銀行仆住出嚟叫人申請 就係唔想搞爆個資產泡沫
政府 銀行 地產商 一齊扯貓尾 事實嚟

劏出嚟長租好過啦（Say九十九年

想睇樓市幾時趺就睇前幾件中聯辦&恆地掃落堆盤幾時轉手佢地一日冇大幅轉手都代表未撚割住

【本報訊】地產界盛傳「舖王」鄧成波（波叔）父子，近日四出向銀行及財務公司撲水「供樓」，波叔昨受訪時承認，「銀行都借到爆，咁就貴啲（財仔）都要借，要供樓維持商譽！」他慨嘆一切是為了下一代。兒子鄧耀昇（Stan）近年欲當「酒店大亨」，以其英文名字命名的陞域集團（Stan Group），數年間豪掃市值百億元物業，疫情下慘變重債包伏。
波叔父子四出借錢供樓傳聞，近期在地產界廣泛流傳，有指兩人借財仔年息極辣，高至30厘，「佢借成30厘息，做乜生意可以賺咁多去填數？如今賣嘢又賣唔出」。波叔昨接受本報查詢時無奈道：「銀行利息梗係好啦（指息口較低），但銀行都借到爆，咁就貴啲都要借，要供樓維持商譽。」他指本計劃明年將部份業務上市，惟遇上逆權運動、肺炎疫情等，酒店、餐飲業首當其衝。

空置稅其實好難行
一黎地產商一定會頂住
淨係點樣計為之空置已經講到2077
之後實有大把方法回避
點實行?請一大班人係門口睇住?

佢本身就係劏房酒店仲劏，變籠屋酒店啊

而家個Leverge咁高都俾人剩還息
個政府唔話自己托市都無人信啦

exact7ly。香港個市從來都係政治市而唔係資本市

夠平一定有後生仔接貨既

都係嘅 本身美國狂印銀紙，樓市應該會好景

YEA

Donki算啦

以前做法：唔係衰炒槓桿外匯，銀行唔會call財主loan，不過都有好多手段可以玩，例如間接迫佢加collateral / internal earmark limit , etc. 後者玩得好，仲可以幫個客做靚個utilisation ，送佢一程去其他bank。

日資在下一盤很大的棋

你當恆地傻咗咩
而家有錢佬個個鬥快走資啦

等變馬雲咩

支持政府加空富稅

你系呢度阻人自HIGH
連登仔 : 拖出去斬

所以咪見到中資行啲人走得咁密囉

有安心出行

網購就已經攪死曬D舖位啦
但都未見有咩點跌

如果真係咁吉 觀塘就唔塞車啦 咪一撚樣咁塞

私人樓同租金就唔係好大關係，但係對於工業同商業樓來講就係critical factor。

你做咩生意要登記同埋報稅,大部分都可以由稅單到估值。當然啦點都有位走。難唔難一會事,但空置稅要行一定行到問題係政府同財團FRIEND過打BAND唔撚會實行

S

不過其實做死左好多以前做日本代購或者日貨代理商，d人去曬donki，不過連登仔：我唔理

大把官退休出嚟做私人機構開展第二人生
大家唔會想佢哋退休 ＝ 失業 嘛

好快變哂住宅用途
使通知你?

點解B grade 跌得無咁急？
因為租呢啲地方嘅都係次一級的公司，啲老闆唔會理啲員工，點都要人死番公司扮工

私人樓都重要
大把人係靠租金供樓

只係無商廈個Leverge玩得咁過份啫

無走資

香港代理今年肥仔喎
唔止日本貨 其他泰國台灣歐美貨都係
以前d人嫌香港mark up得貴
今年都留喺香港買

死嗰堆問題係霸唔到櫃/倉位
運唔到d貨翻香港

轉撚晒住宅佢啦

D喉同線好似要走過晒WO

我指嗰班做代購，或者賣日本貨鋪頭，我朋友做代購佢話依一年少左好多單，香港就黎變日本

寫字樓不嬲都有劏
一層劏n間細房

共享office 好快有共享老婆

A

邱騰華：資金持續流入本港
陳茂波：經濟下滑需要加稅

同豪宅跌一樣囉
三千萬跌到千五萬，-50%
但普通四五百尺咪又係無變

呢D技術性既野政府搞撚掂佢啦

樓價GoGoGo

蜘蛛無得輸

唔計！

跟兒登仔相反就ok

邱騰華：資金持續流入證明黨安法不影響外資信心

Work from home洗乜office，反而住宅就真係需求大喇

其實點分甲乙丙級

On9
外資啲opening 比過往十年任何一年都要少，仲要勁多headcount轉曬去SG仲係度鳩up 啲邊度嘅空置率唔多另一邊升

我就做fortune 500 嘅公司regional office management,兩年前我已經講咗啲headcount 同regional hub不停轉去SG,嗰陣啲連登仔咪又係話邊有咪吹水
而家講金融業headcount SG: HK就快由2:1 變到3:1

係囉無跌囉，兩年上嚟又有得再回帶笑

做緊ＦＩ
三年前已經睇倒個TREND，舊１９年年頭仲買埋樓，諗住香港可以玩多５—１０年。一個國安法加武肺就直接收香港皮，仲要係無得反身個隻

依家HＫ每少一個HＥＡＤＣＯＵＮＴ，就係SＧ同KＬ加返HＥＡＤＣＯＵＮＴ

我估我係HＫ都挨唔倒三年，我層樓賣唔切就會同香港一齊葬身火海

邱騰華：持續有資金流入本流
相信政府，唔怕

同時，落實把灣仔北3座政府大樓和港灣消防局用地重建為會展設施、酒店和甲級寫字樓的計劃，機管局亦會投資興建亞博館第二期。

其他甲級寫字樓bye bye

空置率還空置率，租金還租金，兩件事黎唔好一齊講，租金繼續升，樓市gogogo

0012五幻蚊呎買美利道停車場洗唔洗蝕🤔🤔🤔

WFH，姐係要多D時間空間係屋企做野
住宅實GOGOGO

ICC改裝做一樓一

international chicken center

🐔🐔

連登仔就嚟攞諾貝爾經濟學獎架啦

donki 指數係反映真實經濟數據嘅最重要指標，CPI， GDP，GNP 一堆嘅廢老指數根本就係fake news/ fake index

最近donki 薯片加咗價，所以CPI如果唔相應上升，咁就證明CPI已經同現實脫勾。

就算舖租跌一半或者冇租收，甲級寫字樓嘅公司搬咗去新加坡，之類，都係佢哋廢，廢收租佬，廢基金佬。佢哋影響唔到donki 指數，所以經濟係好撚好。

donki 全面取代7-11 /ok

Office租金升？中環中心去到60蚊求人租，Sell HK ICC又係

中環中心之前~100蚊，ICC~70

搭lift只可上，玩98層立體迷宮

哦 原來係咁
咁失業率係咪又唔計

Strong hold 啦你

40炸

開源道唔塞先叫空置率高。

去房屋台吹奏多d 就頂到架勒

VF 岩岩走埋 ITT
可以空多唔知6層定7層

成幢野12部lift
中間4部都係VF Ge

9798金融風暴就係咁

其一啦
疫情下道道封城封關重點會有人投資

Strong hold

個度唔係德福花園咩

Great reset

wfh 每個月省成球，點解要租?

仲有一段露天部份可以用

事實上真係樓市go go go

樓價gogogo，今日唔入手聽日又升十幾%
係我就推薦親朋戚友入多幾間
申利：我冇反中亂港嘅朋友

8至15樓

前日去旺角 見到有兩間屈臣氏執左⋯
彌敦道超多吉鋪

9PM放工, 彌敦道同死城無分別

樓價不變 股市不跌

有鬼跌過，我office 業主一毫子都冇減過

但恆指無drop to 0